今晚一定無女拖手 個肺刺痛寧願早d抖

2月14日 (原:會過去的)

男:今晚一定無女拖手 個肺刺痛寧願早d抖
每次到呢日 便格外難受
年年願望剩要有女侍候 相貌平庸其實已足夠
放棄了 我孤單的劈酒

女:又到這一天 雙腿又要再噏臭
至愛何年何世可得手
我要索春袋 我要啜龜頭
明明自問就算廢都願受 如今 三十也出頭
怕老了 仍要獨個撚狗

女:男神共我講 胸要很大 腰要纖細
同埋連埋個蘿都要巨
男:又說 薪要7萬 屋要千呎 同人捱窮已經無樂趣
女:愛到 只有嘆氣 只有洩氣 只有放棄
愛人難求 肥婆連妄想都有罪
男:廢到 不會最廢 只有更廢 頂你個肺
廢人窮人 仍然能活下去

合:算吧 活著就很無聊
這晚 會過去的 明晨苦會消退

女:又到這一天 雙腿又要再噏臭
至愛何年何世可得手
我要索春袋 我要啜龜頭
明明自問就算廢都願受 如今 三十也出頭
怕老了 仍要獨個撚狗

男:想找個大波 放眼卻是大魔
只知香港地的肥婆有很多
女:想要大哥 然而仍需自摸
合:今晚不理那個會愛我 今晚只想出出火
不要自覺坎坷

女:男神共我講 胸要很大 腰要纖細
同埋連埋個蘿都要巨
男:又說 薪要7萬 屋要千呎 同人捱窮已經無樂趣
女:愛到 只有嘆氣 只有洩氣 只有放棄
愛人難求 肥婆連妄想都有罪
男:廢到 不會最廢 只有更廢 頂你個肺
廢人窮人 仍然能活下去

今晚一定武磊拖手

點解個肺會刺痛
自己有肺癆唔好瀨情人節啦

個post有聲

最後嗰句呢